保安局:無接獲台截獲港逃犯通知 呼籲其他司法管轄區不要窩藏逃犯

5名港人據報偷渡到台灣被陸委會扣留，保安局表示，特區政府沒有收到任何訊息，關於台灣有截獲香港逃犯，並呼籲其他司法管轄區採取明確的立場，不要窩藏在香港涉嫌犯案的罪犯。

保安局說，各個負責任的司法管轄區應互相合作，打擊跨境罪行，制止干犯罪行並從案發的司法管轄區逃走的罪犯，不讓他們逍遙法外，是國際認同的義務。

台灣記者鐘聖雄在社交網站發文稱，5名香港反修例示威者，7月18日由香港出發，經東沙抵達高雄，目前正被陸委會扣留，他們無法會見律師及人權團體。

都講咗要低調

恐怖分子收皮

香港都窩藏左個

一年前識咁講，會發生咁多事咩？
逃犯條例

陳庭佳呢?

仲有721 D圍村佬呢?
何君堯呢?
班白3佬 721之前已經開哂POST, wechat揚開話721當日會打人
720撐警會亦有個白頭佬係TVB訪問講埋

台灣有人借哩單嘢攻擊民進黨
唔好中計
總之不論台灣能幫幾多都係心懷感激

並呼籲其他司法管轄區採取明確的立場，不要窩藏在香港涉嫌犯案的罪犯。

即係 表態支持台灣係中國 一部份

評論12港人果陣又話不干預其他司法管轄區既工作？

啱啱先咁講喎
港府：不會干預其他司法管轄區執法行動

人格分裂？

港府：不會干預其他司法管轄區執法行動

已經唔使講邏輯

香港已經窩藏咗

台灣法律都唔同 咩司法管轄區? 國家黎架好無

台灣去香港要簽證架，最多逗留30日

係其他"區" 駛咁做咩

BTW 香港返中國都要回鄉證囉，仲話香港係中國既笑死人咩

美國去 Hawaii 隔左成個海都唔駛簽證呀

港台間沒引渡協議，台灣窩藏逃犯又如何？
若不是港共想在引渡陳庭佳上作政治文章，哪會有一年多來的事，導致發生你說的「窩藏逃犯」
難道你今天有種承認台灣的司法管轄權，談引渡的事嗎？

鐘聖雄條仆街

果個咩咩雄一係就係豬
一係就係共諜

香港個件肯出發未？心情唔好唔去住？

送佢地去英國會唔會好d

中國係咪窩藏左12個

「不讓他們逍遙法外，是國際認同的義務。」

承認同台灣係國際關係？

講緊賣白粉嗰個同曾老豆？

收皮啦, 香港先係逃犯天堂呀, 咁多國定同你斷協議

三萬黑警做野未？
可以攻打台灣都得
李家超好嬲好嬲

雙重人格 定 精神分裂